雀巢咖啡點飲m記同星巴克飲唔到個味

香滑味勁香勁滑，香濃勁提神，

有人可能話茶記飲到，但唔知點解茶記要叮

請問3noirvexa(狗隻#311626)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?
罪證

老鳳係熱狗